點解我會見到成街CSI口罩呀？

發生緊咩野事？

推

係醫護冇得戴

要問清楚仆街政府

懲教+黑警賺外快

大把公務員咁多年黎實有一兩盒旁身
有咩出奇

娜娜有我就奇啦

隔離post有啦。2020啦。仲咁天真

成街都係
口罩可以隨便打紙拎？

CSI 定 csd 先？ 個樣好似

本身得都係咁諗
因為親戚喺政府做，幾個月前拎咗一盒，08年生產嘅幾家人用，但街果啲生產日期都好新

#standwithHAEA

唔洗打
早期有問d人要唔要mask 要幾多
但未到手
應該係前線先有

即係全部公務員分哂？ 醫護呢

周街d阿婆都有 都係前線？

係人都有, 反而醫護冇

push

出面戴得csi果堆明顯係同港共有親先攞到老鼠貨

你不說是救護賺外快？

因為好多公務員都拎左好多囉

08年過哂期
應該唔會係近期派
利申我屋企人個d17年

個人覺得係掟少少貨出市面賣黎掩蓋大貨被北上
公務員食死貓 會貪心拎但拎得幾多
拎鬼到成億個咩 擠牙膏咁批物資

我屋企人都仲用緊09

其實我屋企都有盒 係屋企深處搵出黎

14年製造 但我無任何屋企人打過政府工

老母都話唔記得點解有

識人做政府就會有
平時幾盒幾盒任拎

屌呀 唔怪得話唔夠口罩

其實點會成街都係
定係你見到果隻綠色就當係CSI

ME2

佢話之前冇事果時勁多，派都冇人拎
見個倉有啲存貨就拎咗盒，應該大部分都過晒期冇人掉果啲黎

買唔到見幾乾淨冇黃唯有照用住

要清倉就會問有冇人要冇人要都係掉

岩岩放工，所以咪戴CSI

你出下街，今日真係成街都係
唔多牌子係綠色，綠色大陸7 -8成係csi

Csi隻色都幾易認，特別綠

全部都係廢老居多

雖然CSI隻綠係特別啲
我都有留意過
但咁細隻字好難睇

用緊盒過期11年

做政府工個個都攞政府物資有用
平時攞攞埋埋唔少野返屋企用
唔係爆肺炎 邊鬼會鎖起D口罩咁無聊

真心，琴日返工搭程車已經見到兩個，講緊係近距離清晰見到 CSI 有冇咁多公務員

政府大把外判工

點會唔夠，肯定大撚把係倉

真係好撚仆街

我都見到好多人戴
好想知點入手

救護撚有csi, 白痴

白痴 , 你估救護狗冇? 食屎啦

乜撚柒野都唔知 走出嚟串七七

你都痴撚線，
我係公院救護員家屬，
佢地同醫護一樣用緊限量配給Medicom lv1咋
傻閪！

我真係唔知係邊柒個唔知頭唔知路
你都係縮返入你老母臭閪啦，垃圾

我乜柒都唔知？你收皮啦00後DSE雞
大學畢業未？

屌你老母臭閪, 公院救護員? 消防處救護員啊, 字都唔撚識多個, 有爺生無乸啊?

乜鳩野都唔識, 咪撚出嚟獻世啦